［集思廣益］班狗俾政府養到咁惡，似乎想衝突發展到有狗死

班狗濫暴，政府支持
亂噴胡椒噴霧，政府支持
用催淚彈前後夾，根本唔係要驅散，政府支持
唔出示委任証，政府支持

發展到依家已經老溤打人，噴人，射催淚彈，唔出示委任証，唔著制服，政府都講明支持，唔會調查

如果係咁，好快佢地亂開槍都唔會有任何香港既機關會插到手。

結果係好快就會有狗隻既流血事件，反正冇人理

有冇野可以0係狗隻要進一步痛擊市民之前，俾佢地迎頭痛擊！

當然，我發夢有個劍客斬底幾隻狗，然後自首，嚇到佢地有前線開始反抗上司，依d情節冇可能出現.....

但.......例如真係有d咩機關插到手拉幾個坐監，等佢地都醒一醒，睇清楚自己做緊乜嘢。

再咁落去抗爭者既血只會浪費左0係班狗身上。

明明敵人係個政權......